★ 死姣婆死賤精.v. [超衰!]

1.姣婆:@
其實我都唔明點解世間上可以有咁多姣婆-____-.

其實我一早睇佢地唔順眼咖啦.v.
真係自己又唔係靚女成面多豆豆仲要去溝仔
咁影響唔到我都數啦
個條友仲要出術囉....................
話說呢今個星期打班際basketball啦
咁呢佢地班今日wIn左咁聽日就打第2班啦
咁呢佢條仔就係聽日要打個班啦
咁佢就諗住叫佢條仔話:輸左就分手
^我真係未見過有人賤都佢咁囉
自己想wIn想威就搞埋d咁嘅野!!!!!!!!!!!!!!!!!!
仲未講番之前阿......3月未個時打班際Dodge Ball
咁明明打中左佢好多次佢又死口唔認喎
咁就未米佢地wIn左囉

你以為你個樣真係令咩
同明星相比你差好遠阿姣婆

下面仲有..........

**** 本內容跟帖回復才可瀏覽 *****

sis 我都好憎ED甘🈶️機心嘅女仔...

絲打你好美....

想要多d閃字

XX sis

係

GAY妹系米刀巧憎D★ 死姣婆死賤精

|||\/◇°死姣婆║█x_x▊死賤精×死全家﹋/]]]

正姣婆!又一姣婆.\/. 大家認住佢.!!!!!!.

冇禮貌! 見人唔識打招呼.外表COOL爆內裡姣婆右老右殘.\/.

大食女自己有仔仲唔夠仲姣埋人地條仔=V=

大食又老又殘之女=V=靚嗎!!!??? 現甘社會不會以貌取人.是以邊個越姣越撈德掂 (X

賤到爆既CHEAP精扮哂斯文! :@@@@@@@@@@@@@@@

黑面神竟然識對男人姣婆放電&*(^%$#@!~&*(!!!!!!!
附件: 您所在的用戶組無法下載或查看附件

最憎d姣婆

xx?